{"url": "http://www.vivala.com/inspirational-women/sofia-vergara-eby-underwear/7283", "text": "", "images": ["https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/845/475/65/2019/12/01/23/2q/a5/phdc1se04k1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/08/02/17/dn/jy/phj6v0eeos1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/11/30/08/ej/7r/pogmlcxqg4.png", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/09/06/14/4q/a4/ph02myl6gw1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/950/534/70/2019/12/02/10/cu/7j/phst966zcc1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/845/475/45/2019/12/02/13/1x/y3/phibvl33dw1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/02/11/1a/g8/phhs02kf8k1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/11/29/15/by/yt/ph5x09hrsw1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/08/21/15/a3/3g/podn29uaok.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/845/475/65/2019/12/02/13/aq/0p/phzlpbnio81.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/02/14/b2/ai/phf79rp94c1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/09/02/13/cr/7w/phj8wurago1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/11/29/14/5i/c1/phdcfgli4g1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/845/475/65/2019/12/02/10/7w/xr/ph2yr9vx8g1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/11/17/11/bk/c0/pogfd4vogg.png", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/845/475/45/2019/12/01/23/48/qw/ph6k72yjcw1.jpg", "https://bcp.crwdcntrl.net/5/c=9173/b=54110644", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/06/17/15/dl/91/ph37vhsiok1.jpg", "http://pixel.quantserve.com/pixel/p-bnzfTM78T_ems.gif", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/03/12/16/da/88/po1kipejcc.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/03/30/14/a0/kv/phksdy5vcw1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/01/00/9b/kz/potc5v5zc4.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/11/30/10/9x/in/poacjvivsc.jpg", "https://static-01.mamaslatinas-static.com/images/apple-icon-72x72.png", "https://ct.pinterest.com/v3/?tid=2617628820649&event=pagevisit&noscript=1", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/02/16/cu/y4/ph6kbuq54c1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/02/12/1y/3o/phdk0p2ddw1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/07/11/16/ep/r8/phl5t4qyo01.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/02/13/a7/ko/phx7jyyb4s1.jpg", "http://b.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=6035453&cv=2.0&cj=1&cs_wn=e1_4", "https://ct.pinterest.com/v3/?tid=2617628820649&noscript=1", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/12/01/00/6y/t2/po7c37xv48.png", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2019/11/30/09/5a/ll/po4ksea5wc.jpg", "https://www.facebook.com/tr?id=550127928784997&ev=PageView&noscript=1", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/11/27/15/8i/4x/po3aboo50c.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/09/19/13/8b/iy/ph52umpv4s1.jpg", "https://ugc-02.cafemomstatic.com/gen/crop/475/267/70/2018/03/16/11/6v/7t/ph2xdg5hc01.jpg"], "top_img": "https://static-01.mamaslatinas-static.com/images/apple-icon-72x72.png", "keywords": [], "authors": ["Emilio Lopez", "Karla Rodriguez", "Teresa Villareal", "Griseida D\u00edaz", "Alicia Civita", "Alfonso Duro", "Karina Su\u00e1rez Fern\u00e1ndez", "Claudya Martinez", "Ana Cristina Enr\u00edquez"], "canonical_link": "http://www.mamaslatinas.com/", "title": "Mam\u00e1sLatinas", "meta_data": {"viewport": "width=device-width,initial-scale=1,minimum-scale=1.0,user-scalable=0,maximum-scale=1.0", "google": "notranslate", "description": "Mam\u00e1sLatinas covers what bilingual and bicultural Latinas care about - including parenting, entertainment, beauty & style, health, love, food & more.", "wot-verification": "f685cda662e796715172", "language": "English", "og": {"title": "Mam\u00e1sLatinas", "type": "website", "url": "http://www.mamaslatinas.com/", "image": "https://static-01.mamaslatinas-static.com/images/apple-icon-72x72.png", "description": "Mam\u00e1sLatinas covers what bilingual and bicultural Latinas care about - including parenting, entertainment, beauty & style, health, love, food & more.", "site_name": "mamasLatinas.com"}, "fb": {"pages": 297154877136238}, "twitter": {"card": "summary_large_image", "title": "Mam\u00e1sLatinas", "description": "Mam\u00e1sLatinas covers what bilingual and bicultural Latinas care about - including parenting, entertainment, beauty & style, health, love, food & more.", "image": "https://static-01.mamaslatinas-static.com/images/apple-icon-72x72.png", "site": "@MamasLatinasUSA"}}, "movies": [], "publish_date": null, "source": "http://www.vivala.com", "summary": ""}